意甲防守係咪足球界巔峰？

最後係睇尼斯達封美欺的華麗防術
現今足球已經無呢支歌仔唱
泰亞高斯華係巴黎浪費曬

牙狗棄將ccc尼係都可以係意假打到曉飛就知意假得啖笑

對跑狗就唔惦啦

年年歐聯都俾西超撚狗咁撚

算撚把啦 意甲防守沒落左好耐。完全唔覺得勁

唔好畀美斯同巴塞呃咗，要講就用皇馬對全盛防守呢個例子

想問西甲點樣高水準

意甲邊隊打雙防中？而且雙防中都唔會兩個都係防守型
通常都係會護住一個組織型後月女

純粹想知點解覺得意甲零攻力姐 有無睇過今年羅馬、拿玻里d波？

防守最好既球隊輸四球

後防bbc俾皇馬中出

拎一場黎講?
一場論?
一場過失抺殺哂人地一直嘅野?

又講尼斯達完封美斯
果場樓主有冇睇過

好似得果一球俾人拎黎做gif就做咗都市傳說

實情就係尼斯達比美斯撚狗咁撚，但我唔會因爲果兩場就話尼斯達廢囉，老尼斯達對全盛美斯，比人撚都正常。

我知果場唔係完封
但老人隊守當時最強已經有功課交
更何況佢地後生果陣

唔好ff乜野當時最強，大把連登仔話09-12嘅巴塞唔勁

歐冠決賽輸4球有幾巔峰

一直既咩野 ？